兩個房間都是對著窗戶的牆壁，內襯著箱子，裡面有很好的天氣系列。 《阿普爾頓通俗科學月刊》1899年1月| 
 這樣就建立了所謂的天氣圖。 氣象學| J. G. M'Pherson《英國詞典》對synotic的定義synotic / (sɪnɒptɪk) /作為形容詞的(馬太福音、馬可福音和路加福音的)《聖經》概要(常為大寫)，從三者共同的觀點敘述基督的生平、事工等，在內容、順序等方面有密切的相似之處，與…有關 或描述這三部福音書的，氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的;氣象的; 來自希臘文sunptikos，來自概要柯林斯英語詞典-完整和未刪減2012數字版©威廉·柯林斯Sons & Co. Ltd. 1979, 1986©哈珀·柯林斯出版社1998,200,2003,2005,2006,2007,2009,2012